[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2911)

正贏

垃圾

1001又唔開PO

完 jump

垃圾日假唔好再刷角

綠茵x櫻花gel

場場半主都3.x倍

星之力

東京ft 32
閪花ft 30 8c

屌
松鼠cup呀唔該

山口妹到完場ok?

成功綠茵2×1cashed

串埋5x1成6百幾倍cls

星之力叫糊

水手

OK

全主

7點半見

廢鐵半場456主隊

星爺條飛係咪開哂對家

識買了

買左水戶係咪可以等死

Lm

200>6k>0
希望last1000山口細波中

屌連豬之後 又全中 咁易？

屌，炸撚左

gel早左呀我

我個fg

5點水戶?

松鼠點搞

小注流球

松鼠針左

妙算達人p 輕鬆刑

相信終有一日會有球隊會中斷他們的走勢，但這不會是今天的對手。

即係今日了

松鼠 cup未

姐係水戶開大

屌安騏冇氣

原來波po嚟

謝～安騏

松鼠cup未

榜尾都打唔贏

客隊咁勁都係讓半 今日主隊100%

隊隊都反底等陣買琉球了

1點既波到依家未豬過 5點買琉球
對上5次買琉球都輸

8場不勝

輸全博半

半大又輸

全主咁齊心

贏全博半

好耐冇贏

今晚啲盤一場買得落手都無

有無人派

又要好似西腳咁叫輸半

兩個星期後五大聯賽澳職全部都冇得賭
到時全部日韓美墨假

一朝針2k 爽死

同路

琉球 細波

針1k 點追

賭埋呢兩個星期 放個長假先

松鼠係咪針硬?

瑞 挪超

Same road

係

要追數趁依加好追了

針剩最後400
走去買馬仔
中返1800返黎

諗緊收手好定賭埋呢兩個星期好 越近尾聲越少盤 啲盤又惡賭 但仲差兩口

12射6中 5成6控球都入唔到波
松鼠我屌你全家

墨假都冇

松鼠上場80分鐘先開始cup
唔洗咁心急喎

小小姐 5k

最少都追和啦

松鼠2.5s

咁快gel頭

追你老母 山口快入多粒

唔驚啦星星
我追緊30k數 呢兩日又針多2k
一齊上 殺佢老母狗會

我估和波

11

睇定先

屌 1:1
2.5s 頂撚著

驚唔驚

屌你老母山口雷法

有得叫cup

練心

松屎又黎臨尾反cup

松鼠cup埋佢

支持反杯

和左啦 你老母
Cup埋你老母都仲得呀
紅字大撚哂呀

2.5s試吓頂實

松鼠場場玩反cup

提一提即有波入

學生?

山口頂撚住

1-1ft

屌要練廿分鐘心....

松鼠cup埋吧

Gel頭死全家

頂撚住

松鼠cup la diu

松鼠應該會好似上場咁

1:1ft plz

睇app好似撳屌主隊

松鼠36%

2.5s頂撚住

山口細波 表演全身自爆
好似講親都仆街

Cup你老母啊傻閪

今日j1 j2齊心半全主全大 應該爆硬細波了 又針

松鼠把握力好d早就cup了

山口絕殺老鼠

2.5s頂撚著呀

韓狗入波未

似仲有粒

cup未呀松鼠

發生咩事

紅格36%入波

琉球大家識買啦

韓假客fg炸左

入多球！

松鼠快cup

松鼠

Cupped

Cuppppp

1-2!!!

老鼠

屌

山口組包尾

松鼠!

好波!

好彩贏返注山口 2.5b

松鼠！

乜撚話屌你老母
介唔介意報個分比我聽下呀
Cup撚埋啦你老母
駛唔駛完場之後比返幾蚊比你買汽水飲呀柒頭

2.5b gellll
利申：等左1分鐘先敢打出黎
好驚炸

20年松鼠迷

屌你老母咩山口

蟲鼠穩了

松屎好波

真定假

正 買親都比人cup

咁快gel

日假太好玩

想買水戶

再買盤我跳樓

屌 有即場嘅我都補咗飛

我細細個就睇大鼻同鋼牙

五場大波加半主
痴撚線

喂叫你呀柒頭
出黎未呀 咪撚扮唔係到喎

boom!!!!!!!!!!!!

輸撚7哂 唔撚賭

Gel得咁開心

有冇水戶

松鼠踢二十分鐘得啦場場尾段cup

3:00派唔派得切？

有
利申 今日一注未中

不嬲都係

一下爆曬我下盤同2.5s

好似得松鼠中

訓咗成日 有無救一個系列跟

1點買左下盤 買左松鼠上盤
5點想玩下盤+大波

事前gel乜鳩…俾松鼠用12分鐘cup爆咗

山口都買

條傻閪汽水去左邊呀
叫你出黎睇比分呀

認真 尋晚我飲到爆廠

山口都入到波

希望贏啦 今日未針過
唔希望琉球玩野 屌你老母

12m

12m！

主12m

松屎12m

2 2?

山口真係廢撚到

水戶 半全細，十場得一場大

山口唔好唔入呀

Miss la diu

主or客

屌日假

山口廢到..痴撚線

Miss左佢啦屌你

松鼠12?

Missed

山口12呀

real??

未射

勁

2-2

2 2

22

笑死
3.5b都開埋

2:2

傻尻

屌 山口真係死好命

抵啦你班松鼠 嘔返半格出黎啦仆街

屌你老母松鼠gel

星爺好撚勁

絕殺和波
屌你松鼠全家

松鼠 好啦2:3啦係時候
玩夠啦

咁似琴日澳假同俄假

上盤全格變剩半格本

山口整多粒

邊撚個gel細波

松鼠主力攻啦

本身半格都無架

日本大波日？

3:2 一世球迷

乜撚野話?2-2啊?攞去買汽水飲啊喂

2:3我切

2-2完

ft 22

唔補時咁假

柒左 呢到我幫你頂住 你走先

0補時？ goal

收錢

On9
岩岩又落見你出黎
我輸半格都贏緊呀 比你買汽水飲都夠

山口手足

場場大波

下場都會開主 唔到你唔信

球fg

我怕閪出黎呀
好過你凹水狗呀

屌你松鼠全家

屌連針五注盤 豬晒朝早羊個啲

明明上星期六先輸到仆街話要戒日假
今日又輸多次

笑撚死 輸半啲錢夠唔夠買汽水飲啊柒頭

再黎主

垃圾山口得個半格 有撚用

Ching next buy wt

得啦得啦傻閪 Cup？邊撚到Cup啊睇過

水戶今季未輸過

山口個種正氣
CASHED

唔要嘅派俾我

第一口

推五口。上4 萬8

今日場場中曬 17:00下盤

和

你都on撚9
我4串1呀 輸半都夠你買汽水飲撚到你糖尿啦
岩岩縮到入呀媽個閪到 依家先出黎 凹水狗

水戶終於可以安心去上盤

日日比人絕殺

買大好似係今日既指引？

近排針晒 跟

水戶 超重心

水戶allin

怕閪咩
慘得過我輸半仲贏緊

半和穩

ching識波

連登大船 水户號最後召集

水戶上盤
0:2,0:3,0:4波強

兩面不敗 super

琉球先大船

1700 主-客

哎喲 柒撚到 仲撐依家係笑鳩你個柒頭輸半啊 2-2啊 Cup你老母個爛臭閪啊

請支持水戶

呢樣真

55 笑撚死我真係又一個Gel頭輸錢好例子

貢串
要跟你買波了

山口組

係要比我撚狗既 十足啲傻閪巴狗咁

唔驚 Carry啦 屌！
今次同你同路

1700 上盤 2.5b
冇理由得返呢場唔大，為啖氣

第9場 3,4 qpq馬會送錢

我係gel頭贏錢呀柒頭
好過你條凹水狗輸果時入返你呀媽個閪到呀
出都唔出黎 依家贏果半格就咁撚大聲
我輸半d錢贏得仲多過你贏半啦

水户又大船

如果琉球都贏 今日就全主 所以水戶100%

明顯球啦

有星之力加持 依場半場開唔到2.5b 我戒賭

（一個鐘）

水戶會不會場場派錢啊

爆我細波 好彩仲有盤

水戶頭15mins 0%入波

笑撚死 4串1輸半都攞出黎講

水戶加油

唔記得五點買入大主FG

55

FC琉球 有冇機

水戶被㩒屌

入完錢買唔切流球
前邊個呀姐
唔知係幫咗我定搞到我贏唔到錢

唔要派俾我

琉球地獄主場

屌有個燈閪爐買左主盤

每星期都話唔賭日假

推左落下場

屌你老母，韓職個波係咪有感應，一近個龍會彈出黎

水戶半和頂著呀

水戶針

贏硬咩 當抖一場囉

屌 又要針.....

戒賭已成為每日囗號

請入球

佢個主場勁過巴塞 唔怕

水戶入

0:1未？

水戶快被goal

不能再賭的反底日

琉球

水戶認真啲ok?

1-0

琉球goose

10

我屌你水戶 痴閪線

主隊日

1:0

今日買半場主日職 可上樓？屌

Goal

大根本派錢

日丙

仆街 有冇咁撚齊

日本波主第1球+盤+大波派錢都唔識執

水戶廢撚到

廢鐵果場係咪踢緊

頂住半主 下半場水戸先cup

收聲啦

琉球同飛腳互換啦

琉球20年球迷可以上水喇

半主派錢

水戶唔係踢波 係被人屌踢

又開主

主隊日 屌你老母

今曰推五口。如成功

會派5 個$500

球fg又開得出

咁快就一粒

lm

主撳屌

我了

客攻唔到

今日我賽係燈 買咩死咩

LM

首耳半大

覺得場場波都好撚黑

劇本反cup

6場大波準備

日乙巴塞無人信 係要懶獨特買水戶

主快入多兩粒
下盤 2.5b

Ok

on9 正路水戶實力勁過隊垃圾流球啦

無為鬥氣

FC琉球!!!!!!!!

Gchi

中

又半主大波日

水戶cup唔該

水户號秒入水

feel到水戶半場cup

琉球地獄主場 買水戶咩心態

gel大力啲

比番個半和我啦

食屎啦水戶

大邱 fg

半主頂住

岩先好似有位人兄水戶重心

今日日假日乙全主都唔信邪買客隊

係重心 半場就會cup 唔驚

日假半主日

水戶岩先差少少

阿士角大 拜人角細有無同路

日本主隊fg日 邊個唔服

水戶反cup啦

水戶半場前追和

easy 半場就cup啦 定啲黎

489角細？？？

请问各位弟兄都系玩紧亚洲盘对吗？

半場前會cup

韓職 18:00 2.5b?

定 D 黎 疏球上場先比人杯完

日乙组联赛真是难玩了吧 不太牛逼

你說啥？

直覺

今日真係反底日

屌你老母

有冇人買West Brom

屌你老母兩次

日假真易買，合埋眼買主

聽日會唔會到神船反底？

關唔關你事呀

大邱FC100%波

一陣大邱FC

入球未

feel到水戶開始上力

水戶入番球開半和啦

4點客var12m

1-2 ht plz

有無人all in左阿士東

韓職買咩好

琉球9號6碼唔入

me 5000$

Var緊12m

韓假客12m

呢隊垃圾幾時失波

日本聯賽真心黑

係，踢緊12m

水戶都有3打1 射唔出

水戶cup到甲府 cup琉球啦

快手半大啦..

甲府 > 琉球
must cup

主隊對面紅左都可以比人禁屌
再輸埋12碼, 好波到

打假

我同你係咪睇緊同一場波

講波點都係水戶高一班，只係贏唔贏到未必同實力掛勾

琉球主場幾廿場不敗都有受讓買就知客cup撚硬啦

MISS埋

射失

運氣?

炸撚夠未 玩夠我未

屌炸

on9水戶

屌你水戶

下盤日

係睇佢會唔會盡全力啫，水戶又唔係要護級，輸都唔會升唔到級

FC琉球 fg cashed
半主頂撚住

開埋呢場半主OK?

想半場1-2

琉球

難D喎

水戶半和啦 屌入番球先啦

琉球gel

水戶呢隊閪野

成班都唔知屌乜鬼 場波先就黎踢完半場昨大佬

水戶呢隊垃圾

下半場先cup ok?
冇玩下半場

下半場先cup 大家開心

唉

水戶真係好閪

水戶又撚賭仔

半主日

賣分狗水戶

追和未

半大

韓假日假同我即刻入波！

水戶死落去日丙啦 垃圾球隊

我

流球終極barcode

水戶反cup ok?

日假半大未！

制鐵入左？

屌你老母再炸我呀

終於0-1

屌你水戶傾好開主客?

馬會：無胃鬥氣

廢鐵終於

馬會啲推介

2個鐘頭前買廢鐵fg終於開

係
頭2分鐘炸
7x分鐘12m miss
91分鐘先入

水戶下半場cup la屌

FC琉球上場都係畀人cup
買左客可以定wo

如果可以水戶空難 我輸錢都唔緊要

半主 主fg 收錢
唔理lu

場場俾人cup咩

屌你老母水戶

下半場水戸cup琉球老母

日本波全部半主

6點韓假點部署

垃圾水戶空難啦

大邱

重心

日假又造假,點會全下盤

6點冇七頭

定搏下半大

訓左無跟
水戶反杯未

有冇神奇更衣室

水戶cup佢老味啦

水戶BB 大未

撚狗盤王 琉球

1800 半大

識波

其實唔開讓球係咩意思
好似6點個場咁

正氣波lo 仲要問

快入 水戶

10射對4射

冇了 半格本都收唔返了 垃圾水戶針

大邱FC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

首爾個籠on9到

大邱FC fg cashed

水戶等死

我個半和

日乙連撚反摩狗兩次
估撚到你啦

全主頂著

原來首爾咁撚垃圾 又捐錢

一日兩隊反底 買中哂對家

秒半大

1-1

今晚維拉 追數

半大只需10分鐘

買首爾首名個啲好撚慘

屌你老母咁樣針fg

On9 首爾

垃圾首爾快手半主啦

高水半大

即日book book到？
今日唔帶老母去食？

水戶想點撚樣 你老母閪

琉球試下入多球

冇得講好難買

賣分

想輸，唔係想點

水戶屬比狗屌

針

水戶比返一半我驗腦啦

水戶細波次次都派錢

首爾2.5b

水戶咁廢都排榜首？

水戶咁撚垃圾快d死

痴尻線。日乙假波

保重呀你條傻鳩

水戶好似冇出個9號？

唔期望反cup
只求輸半

屌 好撚on9 唔識買波了

呢個真......

同時段場場都追和 叫我睇水戶睇到心痛

水戶松鼠死全家啦

屌你老母 人jer你jer jer撚到cap圖

要啦屌 垃圾到咁

一陣俄假有無假盤

希望佢今季升唔到班

日本波真係唔好買 好假

屌你老母咁樣豬主fg 中一輸一中一輸中 蝕水都仆街

隊垃圾咁嘅料 升鬼到咩 成世留日乙啦

好心叫你保重你仲要笑我
咩撚嘢居心

自己唔撚識睇？你盲架？
一係你買咩
我買大你十倍買對家

有冇d順o既睇網址.....360果d好多都睇唔到

又唔係輸唔起

屌你我想聽你啲鬼盤偉論

人地幾年都上過J1

原來盤都冇
屌你老母 訓撚醒未？
未訓醒就咪撚吠啦

我想對死你
你買咩我就買對家

過埋今場唔會上到啦 會斷哂腳

定係針到要搵人咬下

上場又咁勇猛 屌你老母水戶

好彩今場無買 町田先贏 琉球就輸 假個閪

俄假點搞

今年我最唔想柏雷升返上去，落嚟J2都唔夠打

好撚惡

一陣摩納哥又讓人

水戶重心

水戶又話榜首一球都無

日假唯一一場細波出現了

70mins了 針了

摩納哥客勝買唔買得過

水户吹大咗啦

琉球應該仲有得入

唔洗啦 死全家>100

我話一陣 有話邊場咩傻鳩

首爾上半場反杯

我都覺

怕怕 買其他好過
主隊好撚惡
假波無謂博 買其他好過 又無肉食

入多兩球啦屌

首爾半主

乖啦 你媽媽搵你啊

都唔覺得水戶贏到或者追和了 被人456入多幾球啦 垃圾

水戶準備CUP

準備左半場
準備完未

客隊下場有隊魚腩比佢贏

撐

水戶 唔撚賭波了

水戶落地獄啦

仲有阿士東

快 成班垃圾唔識踢波

水戶未輸過 追得返既

水戶 大 苦主揮手區

琉球中柱

今日又有多蒙特

上盤揮手

屌，今日馬仔痴撚線 輸到仆街

無了,攻唔到

水戶快空難 唔洗你贏 只求你空難

揮手

主和

食完屎黎?食到你傻撚左?

痴尻線 輸半都唔得

快手入兩球

我要收全格，不了

好悶 入唔入200今晚起下機好

比2球12m水戶啦

入左 推左水戶 又完左了

好兇呀 事前都jet

我唔玩日假的

半1全1 屌你老母

水戶成隊訓撚醒未

一齊屌佢老味西啦

見到呢隻表情，諗到樓主望住個球探滴哂汗

首爾半場前反杯

疤菜出左局 冇野玩

兩隊紅格都無入

水戶

快撚d完場啦屌你

水戶禁屌

隊垃圾入未

屌唔入 主守得好

唔好話佢啦

無贏輸又

屌你老母垃圾首爾

屌到攰了 垃圾水戶

水戶臨完場先知驚

成隊都冇腦

追和都唔得

水戶又話第一既 屌你老母

gel

追多粒啦 屌

2.5b食屎啦柒頭 假希望炸

屌 on9

嚇撚死我咩

流球jer 得？

Goal cashed

１：１

炸左

垃撚圾

輸俾埸假波

屌 炸咩撚野 係咪黑到咁個球證

下盤平安鐘就爆

咁多場大波
臨尾係要整場細

炸你老母咩

100 想上5000
第一口買咩好

次次買中假個場

fake

西布朗

av主其他

想知水戶炸咩呢

琉球gel得未？

日本幾時有VAR

7點俄假點䏲

主隊要收格不了

你會輸返幾場

琉球頂住

大波100%

成場黑到落尾 垃圾球證 你玩哂啦

輸半都唔得

水戶 屌你

阿特咁快落飛

8’ 1:0
90’ ？

係咪淨係得我要左琉球

我剛剛禁左制sorry

單頭屌個1.4客收息

妹到完場

我屌 唉

水戶成隊全家仆街死啦 你老母臭閪

me

頂實

假波，冇計啦

下 你唔係買左琉球咩..

琉球cashed

同左你講買琉球 以為你跟左

其實好多場都係 真心買波會有贏?

琉球半主

有冇人要西布朗

大波咸領隊下季走去邊

踢假波 食屎啦

Gel

屌 7點同7點半 串曬半大算

屌你老母 不敗

Hi

俄超半大？

呢2日針佐5k

水戶咁樣斬入禁區單調到呢

正常係 但打假就1冇計

1-0ft

日假日

屌你老母 屌9佢

琉球cashed 贏錢易到

想知你點假波

Cashed

想知你點睇得出打假

盤王流球

買亞士東 算 屌你老母 水戶

RB 下盤

恩尼些爾有無同路

唉。我都費事出飛

見主就買

四場針曬

有啊
對家

下季又可以換卡

2018-19賽季即將完
而我嘅賭波生涯 都係時候劃上句號了

正常水戶係高一班 琉球近況又差 咁你都估到打假

all in餓假-1

有冇手足有睇水戶live 成場波假撚到
球證好似買左主隊咁

維拉
西布朗

但水戶個盤都未夠硬淨
半一就買得過

日假

你直屌-1？俾條飛嚟睇吓啦傻鳩

韓假仲未派彩

呢場好假

真係無諗到咁多
半主日就gun

半客俄超gogogo
小注睇波

今晚啦 11點應該有

波真係難買

邊估到邊場假

係 水戶一開角就吹犯規
入個球明明平排又吹offside

1.68

點解我睇到只係主踢得好
加兩隊fd底斯文波

死亡賠率

我就係講果球 一定冇越on9 慢鏡睇都冇

西布朗大船

馬會開嘅水位識讀心

點樣先可以分到邊場唔假

俄假半和

真係cls 講撚左黑

川迪1.68

睇結果 輸錢就假 贏錢就唔假

西布半大

買West Bromwich

Atv角大？

ATV 各位角大黨成員要準備入場

真心？

卡斯落搭456佢老母啦

7半場升班附加賽係一場過定打2場

邊有咁簡單

唔係 有啲輸係真係出盡力贏唔到 輸都冇計 但水戶個場就一撚定黑同假

2場

以後買少d上盤啦 你就會明白

800!角大

俄假半大

真係好黑同假 唔識賭波了

請支持西布朗

亞洲波真係買都唔買

黑撚到咁 陳士東個場轉要下盤了

買AV了

俄超個2.5大開到咁熱
半客比我執下錢啦

支持愛隊atv

咩名黎 小星星？

赫根0/-0.5

陳士東啦 2場 都唔買主 等作客先攻咩

叻啦叻啦

屌你老母啦輸錢冤下假波都唔撚得？

繼續主能救，阿士東x奧斯

你講事實 有咩問題

咪讚你叻囉

睇啱 阿士東 但今日多假波 要西布就贏錢了

半大已死

半和頂住

ok

無錢，行路

奧斯達100%

有無人要av

都唔同國家，各有各假

一個鐘買左av上盤，回到

av要加油呀

俄仔譲到咁辣都唔係禁屌

1930角大100%

佢唔係轉左盤咩

波post好靜

年度重心 atv 角大 x 奧斯xx 盤

支持。買住5k 先

av等即場主勝高水先入手

大家小心
英冠升班係打2回合

唔好諗住佢地會博盡

日本波4x11 中得一關1.6x, 係咪搞撚笑

俄假hea到

依家唔係100%同星星同路

大波已死？

星丫星
唔好搞AV角大好無

有冇波LINK?

咁多年升班附加賽得1場係大波

卡斯落狗入未

訓醒一睇 日本波全下盤？

赫根

可以回水嗎？

全針

輸到仆街

俄假大波針

臭斯達辛斯LA

你琴晚有冇補飛我訓撚左

西布朗有無同路

垃圾日本波話比你聽贏硬都唔買啦
假到仆街

東京同黃蜂入到5 粒， cls

原來得馬仔莫雷拉派錢

冇

7半 2x1 客盤 主盤

我記得一到附加賽 都係開下盤多

FC 1:1 ft?

半大只需？

赫根贏唔到了

日本仔原來得一場細。。

阿特角大有冇同路

hi

岩啊 因為我買撚左大

10.5bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

01

０：１！！！！！！！！

屌你老母恩尼些爾

AV 2.5
10.5b ?

俄超入佢老母

av 2.5s

俄仔半客

黑根上力中

半大15分鐘夠

下場先入 唔洗叫

永遠無足水就有角

角大24

cccc

黑根終極禁屌

半客頂撚實
贏左落去買大土匪

10.5b買唔切

俄仔快手入多2粒

求派一隻

俄條冰封入球

英冠買大西布朗防守廢

黑根禁屌唔入

俄假比多一球我！！！！！！

咁快有C

ＡＴＶ 食Ｃ

俄假比多2粒黎啦

赫根禁屌

1001

赫根屌到反肚

俄仔勁到！

半大cashed

俄超！！！

屌你老母恩尼

Who s ATV

多謝m狗
買你對家賺到笑

feel到開始要開上盤了

嗚哇

亞視東維拉

唔洗多謝

屌完假假到屌黑根啦

卡斯勁到